［閃電十一人］有無人覺英國成隊得條長毛一個人踢？

防又係佢 攻又係佢 一個人對11個人 點踢呀
韓國都起碼有亞風爐同宇宙雙子 仲有韓國爆炸頭軍師
巴西開掛唔洗講
一支懶個孩又係兩個鬼仔
意大利菲迪奧又係超強領隊教戰術
洛可可就唔洗講 佢有隊友
阿根廷有最強防禦 個陣閃電日本又少左軍師鬼道
最頭個隊我都廢事講 垃圾黎

真係咁多隊 得英國長毛係1打11

當開石頭監獄條友死架
咪同阿根廷一樣 打得個一條友+屈機戰術

開石頭有咩用 虎丸稍為跳高少少又過到
阿根廷個隊有條金毛入左兩球定唔知一球 又有最強防禦 閃電日本又打少圓堂同鬼道 初頭真係食足閃電日本

真係可憐 佢咁勁要carry班豬隊友

立向居守龍就算啦 招無限之手打韓國個陣俾人用單體技打爆咗啦

學到魔王之手之後都還可以呀

離題講一講 立向居得阿根廷個場先有份出賽
世界賽係到陪坐

如果唔係踢少鬼道 不動同佐久間 用皇帝企鵝3號屈鳩阿根廷啦

同主角爭戲份？坐埋一二邊先啦

係咪講緊射波越遠威力越勁果個

Excalibur

咩呀用無敵神槍有四條友陪跑架

個戰術咪又係得個睇字 唔比對面睇落有野做 點同教練交代

一直想問點解佢唔全場係後面屈Excalibur

佢呢招其實真係只要配合一個強力守龍就得
佢做後 守龍守完俾波佢就可以大力屌過去
不過可以話咁遠屌過去容易俾對方後衛block住搞到威力下降

佢一招反返對面啲射球都夠啦

劇情需要咋 唔係一早456咗意粉啦

招王者之劍連異次元之手都擋到

主角光環呀

仲有 招王者之劍係距離愈遠 威力愈勁

講起韓國隊
亞風爐同宇宙雙子嗰招組合技真係好撚勁同型
點解隊長可以用招癈技接波
咁樣對佢地公平咩

你講圓堂？

係呀

個陣算係新技啦